有冇人覺得楊文蔚好正?

平時個樣傻更更咁
一認真個樣完全唔同哂

好撚正

可惜無波

堂眉粗到成個男人
蒙頭就ok

奶佢啲腹肌

就係隻腳阿 都玩成世阿

我條女來

利申: 淨係鍾意佢做運動扎辮個樣

FEEL 到佢性格應該真係幾好

廢話